［討論］市民主動控告警方？

我知，一定有人話冇9用，5年前都試過唔work之類....
但我想提出嘅係，宜家個情況同5年前已經唔同了，宜家係眼盲嘅都睇到黑警嘅罪證，點解唔試多次呢？

而宜家個正苦就擺明包庇警蓄，警蓄又包鄉黑，香港人宜家淨係得「以下克上」（街頭抗爭）。如果，開拓埋「以上克下」（國際刑事法庭），成個形勢就唔同曬，會更有利香港人。

------------------我係分隔線------------------
羅沃啟表示，如果市民曾經被警察毆打，或遭受過任何不人道的對待，都可以聯絡聯合國人權事務高級專員辦事處（Office of the United Nations High Commissioner for Human Rights，簡稱OHCHR）。他舉例指，受害者可將驗傷報告、其他證據以及事發經過，以電郵或郵寄方式發送至OHCHR。雖然OHCHR未必有人手逐個個案去處理，但它會整體去進行調查及跟進。他又指，市民亦可將資料交給香港人權監察，他會親身去跟進。

至於「文化監暴」表示或會就警察濫權告上國際刑事法庭，羅沃啟則認為個別人士自己去做的難度相當高，反而若聯合國有足夠資料時，可以代表香港人去國際刑事法庭訴訟；而且國際刑事法庭比較公平公正，不會顧慮中國的面子，「威力」不容忽視。

汁：

推

好

除咗人權組織，仲要推埋上國際反恐組織，日日話黑警係恐怖分子，講得多自然有人招呼佢地

Pish

講過幾次，有得諗，表不支持！

表示支持

為了公義，幫推

Push

可唔可以刑事起訴黑警，夾錢請大狀

係既我即刻貨金

支持

我已經嬲到仆街

push 到黑警死全家

If we’re doing this we have to do it quickly before China gets its claws deeper into the United Nations

push

幫推
仲要將721元朗事件俾外國定為恐怖襲擊
將一班喺南邊圍嘅白衫人定為恐怖份子